Определяет, как должны быть завершены аргументы к каждому имени. Если задан параметр `-p` или не задано никаких параметров, существующие спецификации завершения выводятся таким образом, чтобы их можно было повторно использовать в качестве входных данных. Параметр `-r` удаляет спецификацию завершения для каждого имени или, если имена не указаны, все спецификации завершения. Параметр `-D` указывает, что другие параметры и действия должны применяться к завершению команды `по умолчанию`, то есть к завершению команды, для которой ранее не было определено завершение. Параметр `-E` указывает, что другие параметры и действия должны применяться к `пустому` завершению команды; то есть к завершению на пустой строке. Параметр `-I` указывает, что другие параметры и действия должны применяться к завершению на начальном слове в строке, не имеющем назначения, или после разделителя команд, такого как ; или |, что обычно является завершением имени команды. Если задано несколько параметров, параметр `-D` имеет приоритет над `-E`, и оба имеют приоритет над `-I`. Если указан любой из параметров `-D`, `-E` или `-I`, любые другие аргументы имени игнорируются; эти завершения применяются только к случаю, указанному параметром.

# СИНТАКСИС

	complete -pr [ПАРАМЕТРЫ] [имя ...]
